[主場獻醜] F1 2020 托斯卡尼 法拉利1000站 討論區 4

Formula 1 2020 Tuscan Grand Prix

11 Sep 2020 - 13 Sep 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Internazionale del Mugello

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

公公好野

垃利1000th詛咒其他車隊 podium 機率大增

連續兩場紅

gro係咪屌緊公公

關唔關保達斯事

新手一問陳恩能 另一個邊個黎

少少
扭咁慢

咁都red flag

罰公公啦
離晒大譜

Sainz係咪整親手

紅旗，Dan爺9up mode又開始

頭車決定速度架喎
咁呢圈一日未cross the line
頭車都可以拖慢嚟撚後面

冇屌Ericsson算係咁

第二次炒唔關個場事喎

痴線

吓呢啲場先好睇
好撚過場場咸狗pole to win

等睇一陣standing start 公公起步脫腳

得返14架車

做乜停係度

Gro: 屌你老母臭閪

一半都未跑完已經咁

炒到咁多碎飛咗出黎好難唔紅黎清場

吓 三架炒晒

又要等

公公識唔識架，咁樣保LEAD既咩?

唔俾燈Rus

又可以睇多次起步

John wong

好似係講formula e的

場場意大利都炒到紅旗 IMOLA 會點

Gro真係好有說服力

Yes

Gro 怒吊

就黎炒到跑完就有分攞

Rus大好機會生涯第一分

哥桑重出到?
vettel同kimi應該要換多次胎
岩岩碌過咁多碎片

出自哥桑把口真係

終點大直路一炒炒幾部，點唔紅旗呀

唔該哂

係可以 但我覺得佢over左

其實係 rules黎講佢冇錯

希望0分果班都拎下分

Gro冇屌錯

[img]
]

正呀.
幾年都唔紅旗,一黎就back to back.

公公under investigation 未

罰撚 呢一圈未完係帶頭果個決定幾時開波

上呀 RUS

下 冇問題喎 佢決定嫁嘛

咸唔忿氣自己跟唔貼公公

Russell係時候攞分

炒車唔預我

講真 公公邊有錯

公公特登慢起步再彈駁後車無反應，後車見去到starting line 綠起以為前面會去未加速走就中哂公公伏

russell係機會呀！

威記

公公 岩岩去完 快活谷跑馬黎？ 放頭即拉慢步速 痴9線

應該無犯規

MotoGP 場鬥F1
梗係炒啦

規矩上冇問題

公公大直路衝下停下
通常過咗last corner就全速衝
後面Brake 唔切就炒晒

似係公公錯？大直路一半仲暖胎，後面冇人知

阿邦落車畀max揸啦

咪燈

佢支cam 食曬花生

又岩既
咁早起油會俾人食氣流

你冇得同我架SC鬥SC鬥SC鬥

紅旗🚩柯吓屎先

出事架嘛

咁佢冇屌錯wor
真係幾危險

如果架車零件有事可唔可以而家換埋?

貼堂

紅色車連續領跑全場

冇得偷雞就喺度吊鬼

依家換白夠唔夠跑到尾?

Gro屌得啱

平治D人係咪要由pit lane尾搬D野去pit lane頭?

咪燈RUS

唔會罰啦，琴晚f2都係咁

我覺得 應該 應該會比人罰

好似可以

唔好意思，我之前搵到一個英文網有哂link
今日唔見左，有無c兄有link比我

一個完整既圈都跑唔到

唔講以為玩緊online race

咁都唔redflag 真係想死人咩

冇錯 頭車控制比賽節奏

Kimi仲係到

佢想fing 甩Ham,
其實算係成功, 頭先Ham T1被Lec過咗半

枝旗係紅色

之前試過咁炒法咪safety car through the pit lane

cls條track連條main straight都窄都痴線

Sponsor話要多啲air time影紅色車帶頭

Grosjean無屌錯
公公拉龍拉到start finish line好on9

真係咁玩架，上年巴西站慢到
不過後面嗰啲發緊夢先中伏

紅旗姐係一陣又standing start
咸應該唔會柒起步兩次掛

平時比人屌開今日屌返人

sc 司機今埸第一 攞10分

廢圖夠後先無炒埋一份

好似係架alfa撞到架haas喎

F2 F3全部都係咁
慢到仆街嚟cross the line
因為呢個場條線比較近pit exit
唔似其他野條線近pit entry

唔夠

係 lol 可以炒得太密

咁早落地版油，味益左咸狗食氣流?

呢個場F2F3 safety car 完左
頭車都係會係直路拖到勁慢

agger, 公公保護佢既頭位姐
後面碰碰車關佢咩事

好撚勁

陣間去都T3可能又炒過

唔會

Cls
好似澳門咁

邊個話直路一定要比油

Rules無錯好難罰

見到威記retire
幾驚係佢

撐GRO

係，我覺得隨時炒剩10架內

有冇人F1 fantasy已經俾人撞到半收皮

想睇 russel上podium

仲要劏咗兩隻紅牛

上個po冇#1000

起碼去到終點線前面先開始加速 直路太長 頭車無優勢

green light 比油去 我覺得無問題
但問題前車重係warm up緊
一係賽會出錯

點為之唔over?

唔覺得公公有錯
公公無犯規
後邊唔想洩要跟到實
點知又發夢

公公應該冇得罰下嘛，最多咪之後又改例
雖然呢單明顯公公累全世界

竟然兩架拉利無事

拉迪菲

轉隊啦，呢架gp2 引擎車無機會

垃利主場
一齊Spin!

真

後面既車 見到係 green light架
但前面重warm up緊

Honestly what are we doing, racing or ping pong

前車未走後面就畀油隊上去

慢到無事

辛斯差D炒起前面架車

因為佢地興自己出事

完全唔明bottas點解要咁樣大直路中間先開始加速
佢咁樣唔會容易D保住個位個位架喎
除左撚左其他人一鍋之外真係完全唔明

唔準燈

果個上坡位完全睇唔到前邊咩事

gro終於可以狂屌人

比賽係咁 一陣公公比鹹9過又比人屌
同埋規矩上公公係冇錯 罰乜撚

同埋一入直路比油未cross the line既話
好易比後車食氣流
然後一正常返就輸
所以一定拖到勁慢去過線

公公唔適合帶頭架啦 比返個位神啦

垃利真係好運
兩次意外都無野

出左粗口

上星期都有屌秦仔

應該Stewert出錯
頭車未篤油就green flag?

紅車lead lap數全場第一

一陣又brake著火 咪燈

mag 部車唔加速 後面避唔切

真正賽咗兩圈都冇
炒6架

19叻 又可以-6上po

下年一定要有mugello

已經同Benz同一副計
仲想點

latifi避到第一下都避唔到第二下

而家咁睇就係
因為你地睇返 係green light

today driver: gro

條直路咁長 ham keep住係佢尾食佢氣流
去到直路尾應該過到佢

威又要錢整車了

收皮啦法包佬

各位巴打 Race 幾點再開？

個halo 真係有用 頭先saiaz 個下

圖今次醒, 睇定你架車飛走先行

again next year

Max formation lap已經stall
同monza同一個問題

RUS仲係場上

on9
俾咸狗帶頭一樣會拖住黎行
公公廢還廢，今次真係唔關佢事

今集如果netflix 有拍一定勁撚正

跑佐四個彎

Kimi 仲未炒, 好野~

公公冇加完速又減
佢係keep住均速
係因為尾個班自己留得太後
見到綠燈就想上
其實未過線

長擺max

No further action

我都唔明有咩問題 唔通成條直路益你後面食氣流咩

就係會容易啲保住個位

呢個場正

今場拎到分都抵嘅

正確

冰人同四屆仲係度

佢長期未訓醒

得個halo 頭先一枝野直插埋黎就即死，

你睇下個logo

副honda偈唔知係唔係熱得滯,就會趺落去stall mode
佢奧地利果場都係咁

公公無錯係可以決定幾時restart
但係去到直路都仲未warm到條胎係咪on9

公公過咗線未

戰術

畀我燈死咗

唔炒就係

Gio撞Mag

未講
鳩估2150

Agger咁都有啲屌
廢係另一件事
呢下都無錯

CLS 條rule寫明係咁
唔明點解咁多人話要罰公公
佢個做法同F2 F3 SC完一野
係後面班on9見綠燈就篤油衝

仲未完整跑過一圈

公公有冇落車？

turn 2 開始炒，應該係兩個彎行唔到

假warmup

個halo 係好有用架

無咁多slipstream俾咸

依家netflix會唔會拍season3？

利伸睇咗兩季跟住學睇formula 1

🙏🏻
啱啱開電視

冇punch hole比咸又可以博lec搶上p2要咸守
分分鐘咸想偷雞起點前過咗公公又有得罰

好撚型

好似仲係賽咗3個灣only

廢圖9下9下會唔會有分落袋

明顯warm胎係浮雲 佢想甩ham

其實佢咁樣係ok既
你睇返18年baku vettel都係咁
但而家係後面既車 見到綠燈比油去
點知前面重有warm up緊 所以就炒

後面嗰啲見green light 地板油先中伏姐
關公公撚事咩

我係外國，香港唔知得唔得

今季都有netflix

仲記得咸狗 BAKU BRAKE CHECK 圖果次

正解

Standing start

咪就係

齋睇Sainz/Gio cam嘅話
淨係見到green light
呢條track真係on99

邊個天材覺得咁樣要紅旗明明SC through pit lane 已經夠，而家啲車堆晒喺pit 到咁樣點清理，亂上加亂

拍緊，但當drama嚟睇就得

直路唔加速係唔想比後面食氣流
然後一起返步後車就會過咗佢

一陣又有起步睇

唔通拉利有香檳開

一陣俾咸過番

green light = 開始左
所以車手都係無錯
而家錯可能係賽會 d燈號

個綠旗好似跟例係SC返到Pit就出？頭車未過唔關事

因為後車可以食氣流
當然越遲開始加速愈好
早加速就比ham食到

如果紅旗期間整返好架車，有冇得 join 返？

話要罰嗰啲唔熟例

其實比油個個先要罰

之前都好似試過sc頭車都係最後先加速 冇炒車

靜止起步

咁佢唔warm條呔但慢慢行又有無問題呀
用下腦先講出黎啦

後邊炒車關佢warm緊呔咩事

好似唔係好關公公事喎

sor

呢個場之前用黎比咩賽
F1新手

紅旗係咪可以換白軚駁跑到完場

好似又係基奧發癲先

呢九個圈玩得三個彎

可能頭車過左finish line
所以轉綠

睇慢鏡應該係gio累全家

Standing start 公公應該會7

唔明關公公咩事

責任究竟係公公定steward

岩 呢啲真係冇計 好似你塞車連環撞咁姐

咁熱難喎

MOTO GP

motogp

大家唔洗拗
一陣咸上到頭睇佢點跑咪知

祝願咸狗順利起步

領先果個不嬲都係咁跑架啦
咁都怪公公

果個位都要拖返去pit lane，無可能drive thru pit lane

russell 有無機會拎分

點解Ocon冇份撞

玩埋呢季走得㗎喇
都唔知炒咗幾多獲

條友篤油追尾

開始咗
公公亦都篤咗油
後面有啲未走得切有啲就地板油
Boom

Motogp同拉利試車場

拉提菲好慘

公公無違規

Ocon 著火呀

ocon brake 著火

慢鏡睇返係後面自炒完公公先俾油

所以咪話佢冇錯

呢個場鬥開moto gp
第一次鬥f1

而家有無得整返好

點解唔retire呀

頭幾個彎炒>sc>restart炒>loop

Latifi 仲有得出

陣間起步turn 4又炒過

Agger 公公都未比油就已經炒
賽會Green light做乜鳩

其實會唔會唔岩f1

唔係呀,你睇返
後面既車見到綠燈,但前面公公重warm up緊
所以先至有咁既情況
而家睇賽會認唔認自己有問題

似Sainz on9一見燈就隊埋去

連續硬兩次都俾後面炒車拖累，天亡公公

真，記得當時睇第1季比佢fake 撚左以為max 同四萬不和
點知其實佢地friend到仆街

steward應該要喺佢篤油之後先轉？

想睇冰人架車究竟係點

好耐無入F1 post，但今場呢下真係好好笑入黎睇下反應
點知呢度傻鳩新手都仲係太多，係度屌bottas

後面個到見到green flag 但冇留意前面個推.....

D車咁貼有一架冇留意就大抄

好似斷左suspension喎

gio 成日都炒

究竟計人為錯誤定racing incident

Kmag又要避人，唔係就未過條線就爬頭會犯規
佢一收油後面又收唔切大炒

睇公公replay冇問題，冇又快又慢
公公一俾油去後面已經撞咗

冇，兩間benz仲健在

條友成日自炒dnf

唔似喎
Latifi同gio都好早就篤左油

公公仲轉緊波

其實都係 多高速彎

Lat 都可以等啲車過咗pit lane 之後先移入去嘅

兩位長老示範點樣安全駕駛

三年無Red fla之後連續兩場有

仲係gro 紫圈

啲壞車要拉入pit點open pit lane

Bot未訓醒

無錯 d netflix假㗎
你當賽季回顧睇就ok

其實係要等頭車比油後面
先可以比油，定係一轉綠燈
大家就可以比油去

50圈喎
個況咁多炒
俾你都搏free pit啦

保持2秒行車距離

無事先做到世界冠軍

小心駛得萬年車

四萬今日要上pod 喇

向左走向右走

兩個花生友

似篤咗啦
咁啱

最緊要人冇事既養老mode

When the safety car comes in and the race resumes, a green flag is displayed at the start line, and subsequently at all flag points around the circuit for one lap. Overtaking is not allowed until the cars have passed the start/finish line, or in F1, the safety car line at pit entry.

就咁睇wiki賽會著綠燈係岩，要再搵source

有wc同無wc嘅分別

但F2 F3賽會都係咁出燈/旗
都係SC入返PIT就綠燈

屌咪燈

仲要咁高橫向離心力

同埋d run off又少呢，草/麥提莎都算，係勁少runoff area ，大直路極易撞牆

後生仔都係急d既

我好記得有年上海pit straight 炒車就係drive through pit lane

紅旗有得睇整車好正

睇到話要罰公公真係大笑左出黎

有經驗 知你班仆街籠野

靜啦

靜靜地嬴唔得既，咪燈啦

Ocon retire la dllm

而家改左終點線先可以過車，唔似舊時有 safety car line
燈號冇問題，執行個下出問題，因為跟本唔會見去到終點線先起油

善用Ferrari 偈優勢

垃利又整啲乜

呢兩張連環圖好正

駛出真功夫

我反而見公公走緊
但肯定未過界

喂阿

咪燈啦，dnf硬

佢入到pit?

連續兩站紅旗

就算綠燈你後車隊前車一定係你賠撚哂 咪撚ON9

估唔到恩撚都會有位接唔到

直接退休得唔得

方為大C fu

Sainz 我係佢真係喊出嚟

Close up 19lec

唔關事，係後面班人唔留意路面情況

一轉綠燈
大家就可以比油去
但係要終點線之後先可以過車

你咁多碎片成條直路
車中爆軚邊個賠

Safety car in
Cross light 就會出綠燈，次次都係，

綠燈都係畀頭車睇！

紅旗左Pit lane 起步

rus dnf

真係黑撚到爆，黑到2021

綠燈一著

好似要過哂終點線先可以過車?

John wong有跟開Lando wor

笑到仆街

推返入pit 房 拉閘

兩個心諗：好彩架車夠慢姐

唔計f1 Indianapolis 2005, 近年最少車完賽係幾多
上年hockenheim?

養生車萬歲

一簽左拉利就黑

Lec條女

安全第一

Green light後不嬲係由頭車決定幾時走架喎，bot都未篤油，後邊中伏無端端大腳油先炒喎

所以咪SC through pit lane 囉無人話SC 後面一定要行pit straight 嘅

自從我上星期第一次睇F1全場 ，就red flag左兩次。
利申：買股票買乜跌乜

人冇事先做到世界冠軍

係咪串緊恩L

又紅
剛開電視，咩事？

繼續睇

Green light等於可以跑但係頭車過左先可以overtake 今次大家散到勁開 後面睇唔到/冇為意 心諗同平時一樣直踩 中間個批見唔對放慢 後面停唔切boom

John wong成日9up完恩撚接唔到 笑死

我想問你地有冇人會買架formula1嘅模型？ 邊個網比較好

咁應該係得後車加速炒落人到個個錯?

d觀眾一場黎到睇撞車

排過頭位知你諗緊咩

今年第一場11架

果班唔知新手定波台狗

Welcome

麵哥 d fd

Fox嘅replay仲長過actual race

點解KIMI咁樣撞都無事

咁你睇多啲
你鍾唔鍾意咸？

規例上
安全車返咗pit lane就係轉綠燈
但唔係代表比賽就開始
頭車有權決定比賽幾時開始

賽道上會有一條線
頭車過咗嗰條線
比賽先叫正式開始返
唔關燈號事
只不過因為頭車可以喺過線之前就加速
所以大家都想跟緊啲唔想蝕底

正常頭車如果喺大直路上面
當然唔會選擇早開始加速啦
因為會畀後車食氣流過
所以公公今次完全冇錯
佢保持均速到最後一刻先加速
喺視線範圍可以見到佢嘅車都冇炒到

係後面嗰一班離得太遠
自己假設前車經已開始加速
佢哋偷步加速希望唔好蝕底
先至會引發意外

又撚何輝

咩事
鳩up孖寶都接唔到？

newace la

抽何輝水

嘩呀John串9大灣輝

好人有好報，謝師兄！

可能第一次睇賽車

有冇人想威記今場攞到分跟住畢業完季？
反正之後幾場都冇乜機會攞到

我都諗緊點解front wing可以冇事

有冇興趣全職撐咸

鍾意❤️

前面唔比油 你比油爬咗頭你就犯規

ching 記得場場睇

John wong

9個圈有8個半以上都係SC，你叫佢播咩
賽車巡遊?

好想佢場場都有份
佢兩個最好聽 好過何輝 同刑安邦

正解平日我都會笑鳩公公，不過今次真係唔關佢事，Gio發緊夢地板油先出事

你買平定貴

Good Job

未入隊就賴野

求巴打場場買咸狗

佢有花名叫雞車王

張圖有陣白花油味

新手上場monza 開始睇
連續兩場炒車紅𣄃

精台旁述冇咗?

Gros個cam睇都覺得驚險
幾下都差啲中
難怪佢點解屌到咁

有無講幾時開返

諗起摩西分紅海

一陣起步再炒過就好笑

澳門咁 d人個個睇撞車

精台分析都係話公公無錯
係後面d車on9啫

刑安邦ok la

john wong更了解賽車，多好多資訊

點解

喂佢唔諗下佢平時點揸車，你估唔駛還

準備開波又炒多次
咸狗

真正讓子彈飛咁 好似matrix咁避子彈

所以咪要講車囉

今場單止垃利復古
連比賽都復古
撞車連連

好似9分鐘後

我鐘意咸，女朋友鐘意sainz..
我同佢一齊睇緊

係我第一次聽佢
佢好撚熟咁
睇車手打機
你問何輝 知條撚

紅車跑到完場(SC)

fantasty 買咸狗benz please

後面啲人慣咗爽快開車

兩樣野嚟
sc入pit就會出green light代表可以喺線後爬頭，一日未過線都唔可以爬頭，頭車有權拖到過線先俾油去

哥桑認証，佢地青出於藍

咩人黎嫁？

gio咁搞法洗唔洗扣分

55分

佢搞個小型賽車比賽嘅名

你女朋友燈唔燈？

恩L琴日直播話佢手車好勁 揸雞車都揸到好快

得返十四部車邊個會無分

燈左啦

睇住咸就得架啦

同女朋友分手啦
佢值得更好

請你支持Ham攞冠軍

刑安邦同恩能9up開唔怕大家接唔到
John哥可能未同恩能夾慣有時會dead air
但john哥抽水功夫加好多分

鐘意唔夠 要做死忠

睇落似乎仲燈過佢

其實連續兩場睇到11點好累

佢一隊油後面果D睇唔到前面既就跟住隊

人地做足功課...............

本身有搞kart比賽
應該都好熟賽車

Thanks 睇緊

暫時有冇race 1km

你肯定十四架可以反齊黎？

雖然第二次炒車關人事唔關路事

可能仲有DNF

好開心
可以一齊睇車

改engine例之前應該唔會再有咁刺激嘅比賽，俾定心理準備

頭先有介紹newace
你有冇咩介紹？

幾時出返車

Ocon收皮？

太難執行啦
唔通一時出面一時pit lane
又要預路況又要預執件又要拖車

Ocon收皮

Ocon 88

Blockon退賽

898 on9con

罰分就應該有，不過如果跟番grosjaen前幾年belgium個標準，係直頭可以停一場

其實咁樣炒一次repair要洗幾多?

Russell P10
加油

岩岩抽何輝好撚正
同埋把聲好好聽

Ocon

係

Ocon 都收埋皮 就嚟完賽就有分

OCON

Pls撐咸

Bye ocon

vettel 都幾肯定會DNF

ocon out埋？

留低已經有分

綠代表可以篤油 但唔可以過人 過左條起跑線先可以過
公公唔到線唔篤 後面死踩發現前面慢 大腳brake落去連環相撞

又少一架，呢場應該揸到尾就有分

你女友識車過你

Russell攞分機會到啦

門市都有

最有經驗嘅兩個係曬後面

RAI GRO RUS 邊個可以攞今季第一分

第一次炒如果有 runoff Vettel 應該會向右避唔會揀向左先

13 架車

Gro都幾癲兩野都岩岩避得到

唔講唔知原來今場有觀眾
點解入得返場?

9個圈冇左7架車

ocon搞咩

blockcon

笑緊班傻仔

等睇波入黎睇
Alonso fans

最多都係話公公太遲拉龍,不過佢有權咁做

Gio唔好走阿，如果出年冇哥桑又冇埋佢會少好多野睇

仲要第一野比人撞撚左出去麥提沙

brake fail

RAI: stay behind Seb.
VET: yea, Kimi.

著火

Retired I think

可能佢之前聽中國輝都聽到嬲
所以佢忍唔住要抽下水

Brake overheat啊，russell跟佢話噴火

Restart 咸狗同公公一定唔會炒

首先要確保前面有車炒

分分鐘圖都可以拎到分

想問下頭幾名先至有分？

好似後brake overheat到融咗

Rus頂到完場會唔會有分執

兩次都冇Gro份？奇蹟

同意

10

絕對係
只係 F1 車手冇太多呢種 restart 經驗
唯一一樣要改係 F1 取消左 SC line, 改用 start finish line, 過左先可以 overtake

美帝Indianapolis試過 六架

前10

russell真係有機攞第一分喇

1至10都有

會唔會一震埋單得9部車完成到
但無一部係威記

98 Spa
死整爛整都搏出嚟包尾有分 lol

仲有50個圈

下個到叻pls

其實正確黎講係一個圈都唔夠就炒左7架

一定冇啊

Gio好似係跟Lat尾
見Lat地板油先跟住篤
Lat見中伏就抽頭+收油
Gio見到Lat收油嗰時已經冇位走

Russell

哥桑都未出手，仲有機會

Russell p10 la

Russell 同威記拎一分

陣間standing start真係有可能 次次start都奶野

前面再炒

之後一定再有車dnf

F1車手點會冇經驗由kart仔鬥市F1

ocon 是咪retire

仲有魚雷

下次

威記一換老闆就有分攞？

最少試過幾多架返黎？

Rus今場拎唔到分
集氣

放咗3000人入場
垃利dnf佢地就會暴動

6架
05年us

不如估下
下轉炒仲有無紅旗

russel only

正wor，原來係集成，我係灣仔返工架！thanks巴打

不過唔見有rb16，係咪一般完咗呢季先會有今季嘅模型出？

有機會秋後算賬喎

今季第一場試過11架

3個corner加半個直路炸邊有9個圈

9up到唔知去咗邊

係 withdraw左

等睇第三次sc

明顯係跟住latifi篤油
latifi有位走 gio冇

gio跟前面latifi俾油，latifi避到k-mag抽頭，gio反應唔切避唔到

咁開始都係得6架

熄vettle Engine

咁佢罰硬咁濟

3
96 Monaco

叻炒落2架火星車到
大團圓結局

求你女朋友放過我嘅Sainz

辣慶左哥桑，一陣就炒比你睇

終於唔駛睇條撚屌

公公換左新軚？

係咪 formation lap 之後大部分車唔跑個場?

Mode w都未必追到火星車

kvy仲在場

yes

佢仲有兩年黑仔呀

炒快一圈嘅 bot 同 ham

條撚準備

係米芝連事件

上場頭3 有兩個炒左
仲淨番一個

個個有新都用新紅
預左有人少車先

有冇試過炒到要腰斬

哥桑排最尾自爆冇意思
等到俾平治lap果陣就有野睇

多數都係

仲有自爆大王拉利

有冇講佢地胎點搞，我估唔可以再換架，唔夠胎換

mode W

Yup. 條呔頂唔到個高速彎

佢係我隔離喊晒咁滯
Btw我地好憎stroll

而家換tyre計唔計第一次？

Gro:炒車經驗我最豐富

叫兩飛，架特別版sc可以再出黎遊街

縮短就有 17馬騮站

公公準備柒起步

垃利一係自炒 一係炒自己人

計

Warm up lap炒落去得唔得

我覺得兒子又可以上pid，因為紅旗

俾Netflix 呃咗？Str 真心無咁差

剩番13部車

03年巴西囉

會唔會有18年圖部拉利
我覺得果部係近年最靚

差唔多係唔炒就有分

終於開車

唔好 真係好大鑊先炒到腰斬

撐魚雷

計，佢只係限要用2種軚就得
所以d車隊嘈，話red flag唔應該比換軚

公公唔會硬兩次
今次咸一定搶返P1

秦仔上唔上到podium呢

哥桑認証接班人

嚟緊12月出GAS部AT01

係囉 i forget this

可能係，要了解下

一震會唔會再炒 開估

咸隊到公公就好睇了

russell咁都拎唔到分收檔啦

James就快出聲

RUS會唔會零的突破

開車

咸出晒煙

咸狗好似有事wor

點解withdraw 嘅？

Albon又做乜鳩

公公

BBQ?

第二次起步

公公廢到

平治黃胎你地都追唔到

秦仔又柒

rus宜家p10

免費pit stop但唔係個個換？

wow出煙

我依兩場都已經喊咗啦

I want this win tom...

Diu公公

咸狗係咪又出事

已經變返保子

Byebye Ocon9

公公我屌你呀

咸巡遊

屌你秦仔

都話架啦 公公帶咩頭

Albon

牙叻拿拿臨篤走兩部benz 啦

咸狗front left brake有事？

公公又黎free to race

公公第一個彎就輸撚左

神又過返

下一個自爆會唔會係秦仔
一有機會上頌獎台hold 唔住

咸狗P1

ON 9

完

daddy cash

屌 公公

Cls

公公好撚廢

6仔有運，咁都有第三可以拎

秦仔公公個restart柒到

Bottas

Albon係咪弱智

已經冇左

公公你退賽把啦

秦

7

劃火柴

唔做錯野，等人犯錯

秦仔嚿肥豬肉死都要跌返出嚟

BOT

神帶頭應該唔會再炒車

又到咸狗帶頭遊車河時間

秦仔你想點撚樣，咁唔爭氣

終於有一個圈

希望KIMI RUSEEL齊齊有分~

一圈未到 已經拉開咁遠 痴線

Diu

Dllm albon雞得啦

Albon唔記得轉波?

擺明平治落order
比ham 第一啦
今場咁多意外

秦(返細牛)

秦仔

可以熄機

二世祖 go go go

仲要黃胎vs紅胎

屌公公

睇嚟瞓得

LEC

臨restart之前岩岩先諗緊秦仔可能有機pod

秦條做乜9

咸

燈

垃利無優勢
應該好快俾粉平過

旺角 登打士街 有一間模型有formula 1 車賣，800-1200-1600蚊左右

銅鑼灣嘅銅鑼灣地帶都有間autostrada hobby limited，都係貴嘅 （1200/1600 果d range)

bburago 就有出d 平平地嘅，€7 就有，我係奇趣天地用78蚊買到一架vettel, 78蚊另一架kimi

f1 官網買左一架bburago max, €13, shipping港紙 80蚊

uk amazon同japan amazon都戰過，最後ship唔到過嚟，一件話無貨，一件運送途中水浸，兩件都有得refund, 但失敗左，運唔到嚟香港

恩能又抽
俗稱

應該悶到59圈

19叻拉龍

F1 打咗Ham 係HWA, 莫非佢會去FE

個logo錯咗
寫HWA

真係，當丹尼爾都笑鳩佢就好大獲

訓左

lec 一圈慢咸3秒 cls

公公完
秦仔完

6仔一定有pod啦

點解fast lap變左hwa
係咪搞事

架垃利頂唔頂到兩個圈

屌 以為咸架車頂唔順

一圈快三秒幾
Cls

又要召喚秦粉啦

好冷清
個車群好細堆

有HWA logo既

公公讓到咁明顯

火星車同垃圾嘅分別

炒車先係最好睇
唔通睇遊車河咩

出煙都無事

要死全家啦

Albon又好似Max咁 起步之後上唔到去

快快趣掟返秦仔落細牛好冇，我就快頂唔順

咸神發緊公, 公公仲喺到on 9梗

amalgamcollection同f1 wewbsite

迷秦仲有咩好講

岩岩好入到工作溫度
第一個灣就late brake佢

咸嗰架車一開始做咩出煙？

Honda 俾GP2 引擎俾大牛？

仲未炒車既

睇完完英超半場轉台9 laps得返13架做乜鳩

Max 係壞車

Albon 係自己柒

顛撚過上個禮拜

大牛兩次起步都咁，係唔係honda問題

康打出來受靶

真係服了咸狗formation laps warm up到架車咁靚

阿邦真係搞笑

break出事

頭5有4架都係BENZ

咸狗出煙，一定可以頂到完場

啱啱開波咋屌。。。 你轉台啱啱好

Drs enabled, Lec 要守唔住喇

垃圾

換max落去頂秦仔啦

秦仔收檔了

+2.0
+5.6
玩撚咩

威記肯定冇分拎啦

stroll都係麻麻地

完啦場車
可以轉台

秦仔你收皮吧喇............

唔係呀 大家都一樣 起步之後好似upshift唔到上去咁

benz第一圈已經快4秒會唔會太癡線

恩撚無得j秦仔喇

等睇今次LAP到去P2

而度通常叫RIC做咩名

睇完Netflix覺得佢幾正

Max係起步好但有engine issue
秦仔明顯起步差

4萬

四萬

外星車又遊車河

我覺得4萬有機會有p3

最大威脅Max都無埋

睇四十幾個圈平治巡遊

唔好燈

19lec慢到幫黑平拉龍

仲有戰術睇下嘅

佢啱啱都話阿邦全面崩哂盤已經唔再含了

高質Warm up chok得勁咋 你以為佢燒呀

勝利巡遊again

就睇下阿仔同perez幾時過到叻

秦仔收得皮

點解嘅

係咪同DAS有關

4萬個CAM

仲係形住垃利pod,不過兒子機會大d

笑容

4萬咁口

笑到四萬咁口

登場effect

睇開精台

成日笑到四萬咁口

四萬個cam點解有野遮住

Chris evan 上左鏡咁

污糟野黎

公公又7

已經可以熄電視

呢度見到佢brake出煙以為出事, 打晒J

是但啦，邊架排P3都係幫平治拉龍架啦

屌你

二世祖

點含?
賴壞車?

咸可以由頭帶到尾,get in there 了

真，真係吹撚漲，原來玩得咁勁，起步匿喺公公後面再彈射出去，人閪還人閪，手車真係痴線

stroll 一圈先快得0.15

4萬gogogo

人緣係咪好好感覺幾nice

唔含秦仔咪含第二個囉，搵轉世靈童咋嘛

點解今場叻架車好似有少少返生?

RIC!

計曬數拎slip stream

計到岩岩好

四萬今場

含仔仔

咪撚燈

出左街無睇
今個禮拜又炒個a big one

直線仲係慢

Ham公公倒轉既話
公公都未必做到

陣間一定吹奏19叻

佢整度個brake咁熱,先可以係T1 late brake

哩個場啲連續灣完全無得過車

thx巴打

威龍今年部車都幾ok, 下年alo

四萬好波

垃利sector 2個pace拍得到大牛粉平

威龍今季引擎真係幾堅

阿邦! 陸仔!

Rus 我求下你自炒

專心揸車 唔好上連燈

兒子

大家唔好唔好咁快燈4萬好嗎

咸狗個formation lap warm up得超靚出哂煙應該都係佢預算之內

daddy's cash喺咪勁咗

19守得幾好

Qualifying有 Ocon 幫手
開波一次SC一次紅旗唧
應該中段冇力守唔住

開始可以自私用緊係整好佢

四萬正垃圾，肯定dnf連pod都上唔到

戰術大屍

留名等睇下年圖揸粉平扒垃利

四萬正垃圾 一陣實炒

lec plan a +8

又燈

Plan a plus 8

Bottas正宗廢柴

俾足錢

後面4萬殺到 4萬今場OK

但係副偈d聲真係好難聽

下年叫aston martin喇

戰術大師今場有幾多plan

bburago. formula 1官網有售
13歐

銅鑼灣地帶果間

Albon 又想要power

諗起F2印度仔，Just drive fucking fast

honda

下年唔係粉平，綠平

垃利慢到

原本某個lap入pit, 而家+8個

stroll仲未過到......

本場唯一看點應該係Rus守唔到守一分

廢物澳洲仔

Honda 唔多點

過了

Well done Son

過埋 垃利

未比錢呀

終於過到 搞鬼耐 四萬都到

澳蕉點都pod唔到

Str

幫火星車拉龍

梗係

成個場得turn1可以overtake

好波呀兒子

Checo hea揸

呀粗

Per 搞咩

開始守唔住

下一個圈4萬都過LEC

拉利一去到大直路慢到

睇黎叻要跌多幾格

19叻助攻四萬

Stroll係咪又有pod

Ric

得turn1先過到車
哩個場

兩架平治放到九秒幾…

唔好

埋單應該P7啦

Racing Point 有一set空氣動力套件

然而你知道裝喺邊個架車度

難D BOR RIC快好多

主場畀威龍過

一下就過

粉平抄完benz㗎車開咗個頭 㗎車係咪之後都冇進步過

有身分證都過到垃利

Stroll連續兩場pod

2架垃利好快匯合

垃利

Late break之王

四萬gogogo

下一圈阿邦過唔到叻真係食得屎

四萬呀

DRS好強大

人人都過得

Albon VS Leclerc

f1 youtube有講到fp12試aero係擺咗係阿仔到

理想的話係

四萬一定會dnf

唔好燈唔好燈

爬埋叻，plus8

想睇19叻怨婦mode

stroll 好大機會又pod

垃利冇啦

秦仔快手喇屌

GP2 engine

THE CAR IS SO HARD TO DRIVE

19同垃利

垃利放題

四萬係度好多fans咁

今季認咗命啦

屌你秦仔快快手搞掂叻啦

空氣動力套件個名係咪叫「老豆力量」

泰仔都過埋

康打>>>>>>拉利

叻一圈輸一個位

拉利=公廁

屌你 講咩呀
垃圾四萬冇FANS呀
一個都冇

Albon: 輕鬆

主要係無咩人憎

19叻無啦

秦仔起碼要3圈啦

痴撚線，10秒

四萬一定出唔到late break

好出奇咩，拉利部垃圾

1 lap 落一格

拉利主場表演俾人㩒住嚟打

拉利搞到q pace race pace 跌曬

Slow Button on
Slow Button on

即係跌8個位？

又過

佢過唔到就真係好笑

不嬲都係由第三開始睇

我諗佢對架shitbox都無咩期望
又唔使同VET爭
今年應該可以慳返啖氣

法拉利架車真係垃圾嚟

7 pit未

垃利主埸大中出

垃利易過到

predicted 1stop M-M

阿仔專用

任嗌架

究竟完場前會唔會見到老威過19叻

每個turn1 跌一格

Plus 8之後熄掣

19叻俾瘋狂中出

本來諗住佢過唔到

有身份證都可以過佢

過唔到應該炒車退役喇

紅旗當pit咗次嘛

Plan A + 8....落八個位

Plan C

又黎一架

Plan c

法拉利不如收埋兩部車唔好再獻醜

牛奶仔上呀

大屍

垃利逢車都過佢

what do you think about plan c?

P3 應該睇邊個 7 pit

變咗公廁，係人都過

俾人輕鬆爬頭

Checo

Plan Crash

Perez都過埋

plan c？crash？